有冇人悶到自己都頂唔順自己

好悶

訓覺啦

如果真係可以悶死，我諗我死左好耐啦

有冇一種關係可以唔需要嬉皮笑臉

唔需要假正經 唔需要扮有興趣

唔需要咁多僑情做作

有 但唔輪到我哋

每日俾自己悶醒

其實已經同死咗冇咩分別

係。我覺得悶到無乜感覺。

開始出現幻覺 悶先係人生主要部份

陌生人

知己先得，任放負都冇問題

係香港好難有

唔想打開社交mode 好多時都tat唔着，就快食完餐飯先開到